知唔知咩叫私隱

話說去到露營場地先發現所有露營地點關閉 於是系附近揾左個隱蔽嘅地方紮營 紮完營我行開買水 攞咗貴重物品 返到去先發現漁農啲人嚟咗 仲要冇問過我自己開咗個帳篷系入面影相做記錄 到底有冇問題

有咩問題

有D抵死

怕你暈左係入面咋

冇趕你走算係咁

點會冇趕走😑